有冇一刻覺得 人生冇意義

想打科興安樂死

人生充滿意義, 你要自己去發掘
加油

我都好想搵到自己存在既意義
多謝你

做黎生
返工放工無限loop
社會既齒輪

我的訴求就是想上班

人生嘅意義就係去尋找人生嘅意義

一刻咁多呀?
自己呃到自己人生係有意義嘅人真係好勁

呀媽生我出黎搵人生意義

Ching 果200萬未必有

吓 我屌呀

打返飛機，有返心機

你係副作用嚟姐

生命本來就毫無意義

人係低迷嘅時候好容易會focus係衰嘢度，會忘記過去曾經開心過享受過嘅經歷回憶
有時候小至趕得上巴士、食到好好食嘅甜品、同朋友去旅行，呢啲帶比過我哋開心快樂嘅時間，就已經係我哋人生意義嘅一部分
我地每一日努力生活，都係為咗未來嘅自己可以經驗到更多幸福嘅時刻

至少我係咁諗